一招人權法捉哂美國國會D內鬼出黎

邊個議員拉布 係人係鬼一眼睇哂
Make America Great Again
驅除共狗

推